(酒水已備)有乜日文翻譯網站好用??

想同時有漢字轉平假名+自動查字典功能
到底有無??

呢個有冇app版
app我淨係搵到英日辭典冇日語辭典

可以翻譯其他網頁嗎?
類似hinaganamegane咁

推